泳兒唱長頸琪的Better Me不停走音，笑死人！！

冇見好耐，變咗咁嘅樣嘅

fiona好聽好多喎